[ptgf] 給ptgf_dream8185(christy)的公開信

致ptgf_dream8185的一封公開信

ptgf_dream8185:

您好，張某見閣下在IG提及一些ptgf獵人對ptgf咄咄逼人。未知閣下提及的ptgf獵人是否就是說在下。若是，請容許張某解釋。

一、閣下說未明張某追擊ptgf的用意，張某當初追擊的ptgf全都是態度十分惡劣，似乎不太清楚大家地位是對等。這個不是sm遊戲，亦非當兵遊戲。張某不太明白為何ptgf有特權可以對一些態度良好的人(非說本人)也十分無禮，張某十分看不過眼。

二、 張某追擊ptgf第二個的用意是不希望有更多的少女去做ptgf，老實說, 有一半原因是不希望一眾巴打日後的另一半原來做過ptgf，令巴打埋單。其次張某認為這個風氣是十分不健康，閣下可以說張某呈英雄，但張某確實不想有更多的無知少女因一時貪快錢而入行。現時因家境清貧而去做ptgf可以話很少,大多都因崇尚物質主義而入行。張某不才，在社會上無權無勢，想阻止歪風地上化和引起社會關注ptgf，只可出此下策。

三、閣下說為何不起一樓一 CC等底? 這是因為她們沒有態度不佳，以為自己是大哥，更沒有不承認自己的身分。眾多ptgf不承認自己是妓女的身分，更認為自己高人一等,賺取得金錢可媲美專業人士,十分自豪，以此為榮。張某亦見閣下認為沒有出賣身體便不是風塵女子。古時亦有賣藝不賣身的女子,但她們亦算是風塵女子，所以張某看不見沒有出賣身體便不是風塵女子的理據。對在下來說，出賣靈魂的人比出賣身體更為可恥。

四、閣下既然認為未來人生嘅路仲有好長，當初為何要做ptgf?張某從不認為在香港願意工作但會餓死。一份收入不夠便找多一份工作，總好過出賣靈魂和肉體。如果閣下認定在下是在破壞你們的未來，那我想問誰保障你未來男朋友/老公的知情權??可能閣下會說，但不代表所有ptgf也會和盤托出。你們早在聲譽與金錢間, 選擇了金錢，就不要再期望聲譽不會受損，更何況所說的是事實，並不是無中生有。

張某看christy亦是性情中人，幫廣大的ptgf辯護，但可惜的是，不是所有ptgf都因家庭問題而要入行,更多的是貪婪下所推使，正所謂識英雄重英雄,張某亦希望christy姑娘早日上岸，不要一錯再錯,回頭是岸。

張某
二零一七年一月二十三日

咪又係雞 有乜撚野壓力
香港地大班打工仔大壓力過呢班臭雞

yes
食得鹹魚抵得喝
唔好賴

有供求 有需要 咪撚攪人啦
等陣走去非禮你地個妹 你地屋企人

咪又係雞

放下身段真係笑咗 雞就雞啦

咁都可以合理化?
咁有人偷野係咪話咪撚搞佢
一陣佢走去打劫就唔理?

照咁講有人出黎做就冇強姦犯

有文采嘅雞
叫佢一邊吟詩一邊屌佢應該幾正

女人=雞

Yik Wai Choi

真係做雞都唔會攞貞節牌坊啦
Ptgf呢啲出賣自己又要驚開樣真係好on9
仲屌返人開佢樣點樣大逆不道
講到ptgf咁正常交易，怕咩人開樣呀，你正常賣家咋喎

好長